認真，薯片係俾泛民害死的

東條英機係比中國人害死